有冇鼓佬想玩J pop

我隊band個鼓佬啱啱離隊，平時玩開J pop
巴打絲打有興趣搵我

點搵你

方便既放低你tg 我搵你